國安法襲港，誠哥會唔會都諗緊走唔走？

想誠哥走
唔想誠哥走

誠哥一早撤支攻歐

一早走左去英國啦 有fd西英國話誠哥搞貴曬佢d水費

走咗掛

兩個仔都好似有加拿大passport

你懂的

幾年前賣中環中心果時已經諗緊走啦
而家先諗咩

走晒咁濟啦 仲諗佢走唔走

7.11 7.12 民主派初選

誠哥幾年前已經走哂
仲有班傻閪話誠哥on9
有錢都唔識搵

而家先諗走唔走就係你同誠哥既分別

誠哥又走資又賣寫字樓應該有後路

402億成交

李嘉誠私人飛機親自押運防護衣送回香港給醫護人員

十X哥有私人飛機隨時走都得
你估好似我地咁要撲機票咩

誠哥一早將公司遷冊咗去開曼群島啦
人未走、公司同錢都走咗啦

一早走曬啦
得返個真人留係香港等死姐

估計誠哥主要資產已脫支
但又準備緊支爆時發國難財

資產應該走哂
呢個時勢差在個人走唔走到
因為除時機場/海路被港共封鎖

李氏力場不敵中共習帝之槍

走咗啦，白痴
下一步長實私有化，唔係香港上市

問一個走左既人走唔走

唔俾佢起飛

樓主訓咗幾耐？兩年前已經講緊

佢半世人都同中共打交道
收風收得快 走又走得快

一早資已走, 而家留喺香港度假咋

搵隊私人保鑣清左條跑道先咪得

立即降落否則開炮

個人未走，但如果搞佢個人，就真係嚇走埋大量投資，好大代價

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #特區免簽地位 #香港自治法案 #取回強積金 #快閃文宣

係 誠哥等緊BNO平權先走到

誠哥一定買晒咁多邊
佢唔會撤晒 但係香港同中國個投資比例明顯減少
有起咩事上嚟頂多當total loss
無事又繼續做生意

走咗啦

誠哥做緊生意啦
只係退休香港

射佢落黎?

人地有英國passport

佢應該無得走啦
國安法可以大搖大擺監聽呢d權貴
佢有咩風吹草動即刻俾人約談

末日用既太空船除時都有隻啦

見佢仲派緊錢比香港班廢老

幾時都清算唔到佢啦，佢同阿爺幾代都咁密切

其實佢都差唔到賣咸鴨蛋
Richard同victor走到咪得

唔比你去機場/登機/出境都得掛
實有方法既

重點係做唔做架姐...

資產應該都走得7788啦

仲有既都係賣唔出

你估誠哥好似班港豬諗撚咁撚慢咩

要走既都一早走曬

你起飛要機場permission ga ma

佢自己買個島租軍隊立埋國都得啦

好期待
想跟佢學下野

講緊真正走佬 仲要等埋呢啲?

早幾年已經走咗